
                      Soy fan numero uno desde que nací y he seguido toda tu trayectoria, pero realmente este documental me ha parecido algo superficial, ya que tu público y la gente que te quiere sabe que has pasado por momentos muy muy difíciles y ya que lo sabemos, tu deberías haberle la normalidad correspondiente y no tratarlo como tabú por 2 motivos:1 por los que te seguimos y te queremos y 2 por ser un ejemplo para seguir. Supongo que tu no lo leerás, pero si te lo hacen llegar, agradecería que te lo planteases. Gracias 😘 😘 😘
        
            